有冇人知ig上面賣果d精靈係乜撚野黎

我見佢地賣到好撚貴 $900-$8000都有
屌你老母擺張吸血新世紀個男主角張相就係高階7級吸血鬼 賣成$5200蚊

唔好以為呢d on99 實冇人買 我話你知係真係有人買 仲要好撚多 上ig hashtag#精靈 就會見到幾撚多精靈post同分享感受post

支蠟燭個火郁一郁就話係精靈食緊又盛 我屌你啦 小小風吹支蠟燭個火都郁啦 連唔洗等車唔洗等𨋢都係精靈幫 咁同耶撚感恩有咩分別？

我一睇到就心諗今次發達啦賺到笑啦哈哈哈 所以我之前就開左間shop賣下精靈呀 魔法蠟燭呀 扮到似模似樣 結果真係有人問 心諗今次發過豬頭啦 但屌一單生意都未做得成就比d精靈擁有者撚狗咁撚鳩我 揭發我 話係黑店 屌 但其他店又唔見有人屌 又真係賣得出 其實係咪真係有精靈

呢d都有人信既話 個個人真係要去驗下個腦

好似好多人買 我估唔會全部做假掛？

根本係啲人比左個false belief 自己
用啲19野去interpret生命所發生嘅事
姐話cognitive dissonance
點都要justify 自己信超自然嘅野係啱同有用

仲有 多人話準唔代表真係有
星座夠多人信 咪又係Barnum effect

心理作用？

d好評應該大部分假
點解d人會諗到賣呢d野6

篇連登張icon出黎賣叫連登精靈

樓主你坐大咗個腦？

屌見到精靈以為係寵物小精靈賣pkm go野

好有諗頭！
其實賣諸葛亮 貂蟬果d都有得諗 嗱諸葛亮呢就可以提升智慧

佢地係點交收？

仲話運送要時間
又話係外國巫師召喚
我睇佢地d follower都有d初中妹妹
不過有冇錢買就唔知
好心佢地賣平d 咁撚大貪

郵寄

Well me真is very同意you講既things呀

印張相出黎就收幾千
好過去搶

問左 佢會比飾物

留名待笑

句句都掉個英文出黎就扮心理專家

呢個世界真係多on9

想睇樓主間ig shop

唔知可唔可以同秦國啲鬼仔大戰

替身使者

買左果班人應該都要關哂入青山，佢地好危險